有無人有好似照顧細路咁嘅另一半

成日任性
成日發脾四
成日打橫黎講
成日唔聽人講
成日都唔知佢想點
成日做埋啲多餘野
成日覺得世界欠咗佢咁
成日唔理你感受
成日唔問候下你
成日唔體諒你
成日忽冷忽熱
成日失蹤
成日搞鳩你
成日搞興你
成日唔比你休息
成日咩都要管住晒
成日唔比你出街唔比你去見朋友
成日講有朋友得啦唔洗要佢啦
成日一嘈交就講以為你好明佢
成日一嘈交就話你唔再愛佢
成日你再唔點就死比你睇
成間做多咗啲野博關心
成日陰啲陰啲咁黎

但係無論中幾多十樣，你都會守護住佢
你果件又中幾多樣

去5p開post

On9仔

禾嘟莫想

冇
另
一
半
呀
屌
你
老
母

呀
識玩
但屌你啲色都唔順

中12個 手已分

乜鳩

12個

嗌辛苦

有女

無又煩 有又煩嫁啦

好過我未試過有

打機就會識到 唔呃你

食定識

當然係識
咩咩食果啲 我似係啲咁嘅人咩

唔知呢 我呢啲毒毒

我由舊年叫你打多啲機叫到今時今日
你肯聽 包你識唔少

我識親都係台妹

我果件咪台妹
有心就可以行到一齊
同埋移民去台灣都好

網戀

見過面啦

食台妹！

咩食食聲咁難聽
認真嫁